放張敬軒演唱會$980門票

放張敬軒演唱會$980單位預售飛一張

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

收皮啦 1900 黃牛撚

樓主唔係放$980咩?

980飛賣1980

多謝巴打揭發

黃牛走開啦